他是真的講那個語言。對呀，西班牙。

他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。
他是真的講那個語言。對呀，西班牙。

屌你老母

烏拉拉！

勁撚煩

他是真的講那個語言。對呀，西班牙。

發覺依家啲game 越嚟越垃圾 以前星之卡比幾十mb 仲好玩過啲電話game

同埋啲marketing 真係好差 求其搵個utber kol 拍條片介紹然後同埋佢條片做埋廣告 hea 撚到癲

廣告[1/2]

烏拉拉 烏拉拉拉拉拉

賣點係掛機